大家覺得周星馳定梁朝偉係演戲方面成就大d

周星馳

邊個粱潮偉

梁朝偉係康城影帝

但美國人將周星馳同成蟲並列

成龍>周潤發=周星馳>梁朝偉

雙周一成
梁朝偉張國榮who

Why not both

標題講緊演戲方面喎

一個叫爺 一個叫仔 你話呢根本偉仔淨係拍住王家衛先有咁好發揮

藝術成就就梁朝偉
通俗影響力就周星馳

唔認同

偉仔最佳演出(色戒)唔係由王家衛導演

大
大咩大

如果以你角度, 周星馳同成蟲差好撚遠

美國電影收入上, 成蟲電影遠勝周星馳

梁朝偉搵第2個一樣做野
周星馳就冇第2個

除左成龍
無人係電影有得同星爺比

李小龍? 李連杰?

藝術片咪牙偉
喜劇周星馳

周潤發既美國電影收入， 都勝過周星馳

記得以前美國仲有影視店時， 有美國影視店機構列明電影出租次數最多演員，周潤發排第二 （第一係Samuel L Jackson）

乜撚野呀偉 大佬仔發現

無得咁樣分，定位唔同，純講演戲成就
廢事拉牌開公司做老闆果d講

連登仔通病
邊個先是最勁

梁朝偉只係一個好演技啲嘅人
周星馳成龍係開創一種電影風格嘅人

點比

認同